覺唔覺咁多個聯賽得英超係好睇

英超都叫平均 弱隊照贏到強隊 唔係一面倒
其他一，二隊獨大 唔知睇黎做乜

咁係英超隊都係咁廢姐 廿隊廢柴圍威喂

全世界都公認英超係最佳聯賽
得西超意假球迷唔肯承認

英超=笑話

其他聯賽=廢話

係咪最強聯賽就難講 但不嬲最好睇

期期都有人俾人binc

你就真係笑話
講個笑話俾大家聽，包好笑